支那：加拿大偽造獸醫衞生證書，將停止進口肉類產品

加拿大傳媒周二報道，中國將於周三起停止進口加拿大肉類產品。

《蒙特利爾周刊》（Le Journal de Montreal）引述中國駐蒙特利爾總領事館一名官員，指中國封殺加拿大肉類產品，因中方在來自加拿大的肉類產品中，發現偽造獸醫衞生證書，顯示加方監管不足。

中加兩國去年12月因華為副董事長孟晚舟在溫哥華被捕事件而關係惡化。中方對加拿大農產品出口商諸多刁難，兩大芥花籽出口商4月遭中國以「有蟲害」為由取消註冊後，加拿大的大豆、豬肉等農產品也在出口中國時遇阻滯。

路透社本月初報道，加拿大駐華大使館接到中方通知，中國海關當局計劃加強檢查從加拿大進口肉類及肉類製品，將開貨櫃甚至對所有肉類產品檢查。

Link？

Source?

支那仲有肉食咩

豬瘟啲豬腐肉仲有得慢慢摵

咪唔好撚賣去支那囉 好撚希罕咩屌

支那都識分真假衛生證書?
佢地自己得假冇真架喎

搵籍口留返D外滙咋

準備鎖國

正，支持

咁見到加拿大同自己嗰啲一樣咪知係假囉

因為係支那人係加拿大收購死豬，再賣去支那，成條死豬產業鏈，十成九都係支那人自己做，出口証明就咩又係俾支那人睇

定係見到加拿大啲真嘢同自己唔一樣，所以覺得係假呀